根本中共好驚美國介入，派好多鬼分化香港同美國

你可以唔舉旗，但唔好阻人舉美國旗

要多些英語文宣同口號

阻人請美國幫手既都係鬼，幫緊中共離間我地

香港係國際大城市，唔靠國際，唔通靠自己農民起義就打得贏共匪?

打納粹德軍，都要盟軍聯手啦

現場可唔可以唔好再攻擊美國旗？而家美國草議緊香港人權法案呀

文宣方向: 求美國介入

國際機場要講英文

五大訴求
香港自治
真雙普選
支持前線
整肅警隊
拒絕大台

會去機場既手足！
可以叫旅客follow ig @freehk_
入面有唔同既英文文宣！可以俾佢地搭車睇同之後繼續follow up 香港既新聞！！！！！

五大訴求:
1.立即派遣解放軍鎮壓香港市民
2.全球立即對香港發出黑色旅遊警示
3.美國洋鬼子立即取消香港關係法
4.香港警察立即改名香港公安
5.支持梁振英做國家主席

仲twitter #StandwithHK

要強調我地為自由世界而戰，對抗極權與恐怖主義

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

香港人要靠自己 都要靠人

加油

請阻止有鬼傷害美國同香港既關係

自救同求救兩樣野冇衝突，都可以做

岩呀，同意

支持繼續舉美國旗🇺🇸

推.

講得好
美國國會9月復會就會推人權法案
呢段期間除咗要大大力舉美國旗外
更加要參加各種唔同嘅抗爭行動
「求美國救」+「自救」
呢兩樣野不但冇衝突
更可以係相輔相成

美國一路咀炮就係為之後嘅法案鋪路

而家舉美國旗係為左令美國做野得嚟唔會比佢國民屌

人地國家以民為本

所以就係要爭取美國民意

仲要美國代表自由

絕對認同！
中共要橫行全世界，輸出獨裁貪污腐敗，在抗共戰線上，香港和所有民主自由國家都是盟友！！！
美國是香港最大的盟友！！！
之前美國盟軍打納粹，美國打越共、打北韓，今次要幫香港打中共！！！
總之我要美國旗！！！

冇撚玩啦，你以為舉下支美國期旗冇着數啲美國佬會幫你？
咁樣做只會令到好多中老年長者都以為真係賣港漢奸咋，專登比個位人入自己，
影撚埋相俾大陸紅媒做文章，擦美國老鞋做漢奸咁撚戇鳩。

所以你冇擦美國鞋 ，中共有善待過你?

推

應該要多 D 唔同國期, 等中共個個國家都吊下仲好玩

美國真係加入 中共就收咗皮啦

美國支持緊要定中老年長者緊要？ （政治力量角度）

美國
反正廢中廢老係咪都屌
無美國旗佢地就轉呔咩

如果攻擊美國國旗🇺🇸？會唔會唔俾佢哋入境美國。
所以佢哋好驚。要人收🇺🇸之後攻擊。

自己香港自己救
反對外國勢力直接間接背後幕後表面暗地操控干預香港

我想大型和平遊行
死線
唔理我地升級

你係口交部黨員? 拒絕外國干涉本國事務?

美國隊長快d黎幫手

阻人舉旗有違自由原則

全面落實雙真普選

賣港咪賣港，賣比美國好過賣比中共

美軍入城班土共第一個去投誠帶路

推 多語言好重要

唔洗太多，舉埋97前香港旗已經夠啦

正確黎講係怕香港人搵任何外援幫手, 只不過美國係其中最大威脅既一個所以出多D力針美國

同意
中共愈怕愈要做

依家中國拉攏俄羅斯去夾美國，呢場角力賽有排搞

師兄sorry

之前我錯了

孫中山 毛澤東都要搵外國勢力幫手啦

中共唔好白痴啦 俄羅斯從來都只會踩多你兩腳 我真係睇戲啦

你睇普京啲口吻就知佢唔撚會幫你

頂撚住!!!!!!!

不分不割

Support Hong Kong Human Right and Democracy Act!!!

舉嚟做乜
你邊位
又要比藍絲多個話柄

如果唔係驚，點會成日咩都屈落外國勢力，想你哋自己斷咗條路？

一頂綠帽令香港變左美俄重燃冷戰嘅磨心

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

push

721

共產黨怕美國，所以要美國幫手。Please liberate HK.

文宣組入: 關於醫療船

重要post，幫推呀！

完全是我心裡話

文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

聯合國旗

勾結外國勢力，共產黨根本係先駒黎

An Urgent Call for Hospital Ships

Since June 2019, Hong Kong protesters, reporters, first aiders, medical practitioners and other citizens (including children, elderly and pregnant women) have been facing high levels of threat, excessive force and attacks from government-supported gang members and police officers who do not follow the law and orders. Hong Kong people are attacked regardless of their participation in protests (e.g., people are attacked in MTR stations; those in elderly centres and at home are also affected by the chemical weapons)

The local medical systems are not designed for providing combat medical services (e.g., injuries caused by gunshot and chemical weapons). Medical practitioners and first-aiders are also threatened and attacked in Hong Kong. More importantly, government-supported gang members and police officers even force first-aiders and medics not to help injured citizens.

Given the humanitarian crisis in Hong Kong, we call for immediate help from neutral hospital ships.

----------
文宣組入: 關於醫療船

包含無比政治槓桿力量既呼籲!!!

請推 & 支持:

其實藍絲好純真，要佢地支持可能比想像中易

又要推返呢個post上來

721 811

邀請美軍-總統已出聲警告中國，我哋準備1000支美國國旗助攻

美軍來了我帶路

Push.

同意要練好英文 好有用
好好裝備自己

我D英文都好屎:(

英美德，呢3個強國，夠照

推 英美港盟

唔係咁ON 9以為場杖我地靠自己打得羸呀麻?
如果無西方國家係背後?一早變左新彊喇香港

仲要唱埋美國國歌

美國有醫療船 軍艦係附近戒備 應該介入係唔難 好近

錫波都要外援啦，有咩咁出奇！

求source!

美兩軍艦被拒訪港 中方未說明原因

第二次國共內戰初期，共產黨利用沈崇案製造民眾壓力，迫美軍離開中華民國，為竊國做好準備。

唔好唔揮美國旗，一都要揮。
同一時間搵人整習近平全家國籍圖做一幅大旗一齊揮
仲有今日話習明澤已取得美國籍新聞照樣整埋

推!!!

講得好啱 英國法國都要夠外國幫手 憑咩香港覺得自己搞掂

push!!

又係時候再推一推呢個Post了

818

多得過而家係連登分化勇武同和理非

即有用就係美國， 同外國人， 睇下機場就知，睇下中國咩反應就知

All I wanna say is that they don't really care about us!

會唔會又比人話香港有外國勢力
英國旗舉左咁耐都無爭議